明珠台-美女與野獸

賣左個爸爸

有粵配

迪士尼啲歌真係好正

同場加映

D歌好好聽

今朝睇左3d, 而家睇緊原版

點解貝兒講野好似痴脷根咁

佢係

呢套野宣傳真係舖天蓋地

再嘈賣你去大富豪，
唔去大富豪我要去中國城

我都係喎 今朝睇09:15

你爸爸無野好搞

最3d個幕應該係be our guest個part

呢個位成日形住佢會好似Disneyland入面個4D影院咁噴水同香味

連咁耐嘅戲都拎番出嚟播

好難聽
講野成個楊枱咁

我都係咁諗

我都想講，好似痴脷根

真係有d痴利筋 轉英文

果陣我以為自己係迪士尼入面個4d影院

點解啲杯杯碟碟會講野咁恐怖

都唔係有啲
請問=頂問

係 成日都覺得會有蛋糕味

配音鏈起把聲好難頂

聽原聲啦 佢連歌都配埋

佢個遊戲玫瑰閃光好快

我都以為聽錯

等gaston唱歌先轉返粵配

個腦自自然然配左音
唔好賣我去中國城呀

貝兒把聲邊撚個配架

好似唔係舊時既配音？

賣爸爸

舊版聲嚟

應該係架wo

好多聖詩

但我都覺得有啲唔同細個聽既印象咁

死開啦 bye bye啦

嗰3條女好大波

曼德拉效應

應該係舊時配音！聽吓啲聲就覺啲配音器材好舊

野獸好慘

禁室培慾

其實佢好撚善良

好人黎架 衰心急

野獸BB好可愛

見到佢話 始終我都係隻野獸嗰下

冇睇開頭
點解會變左怪獸？

明明係變態佬

之後會解釋

好似我呢啲毒撚嘅心聲

啲工人最慘
冇神神變埋傢俬

我都想奶貝兒隻手

燭臺奶手

Be our guest真人版好精彩

唱到數白欖咁

貝兒好淫

中文配音唱歌劇好似番教會咁

好想捉住佢嚟屌

轉畫面轉得噤突然

以前年代 係咁上下架啦

一見靚仔就出哂水

女人真係好麻煩

d配樂好正

噤易走做咩唔一早走呢

明明係自己嘅錯

貝兒好煩膠

明明係佢唔啱在先
屌番人轉頭都有

其實都有d次序同電影唔同

自己做錯 又發脾氣
野獸好好人啊

野獸其實好好
毒撚都係
做人唔好睇外表啦

有咩唔同

D狼群好可憐，又少左一餐

但以前咁classic既電影先鐘意
依家咩frozen 無興趣

條J會唔會好多毛??

野獸本身咪又係靚仔嚟

貝兒咁仆街既
叫佢唔好去仲去
第一日就係人地地頭搞事
比人鬧仲要話唔再理咩承諾

唔講愛情講親情百合算係突破嚟
啲歌又幾好聽

啱先貝兒見到靚仔王子都出哂水

根本成件事係佢抵撚死

其實貝兒真係臭西黎
係人地地方搞破壞 人地約你食飯又唔肯 轉個頭肚餓又入人地廚房搵野食 又亂咁行去west wing
人地咪講到明唔行得囉
唔守規矩既都！
仲要發脾氣 要人出去救佢！

貝兒係高手
欲拒還迎

唔係你 人地會發脾氣咩屌你
西女人

好心你班毒撚咪ff自己係野獸啦
野獸本來有錢又靚仔，有成班工人住係城堡

堂堂巨獸

根本就係貝兒既錯

不過呢啲西女人 你要埋我嗰份
屌就得

好撚仆街
明明係你唔啱
人地去救你搞到傷晒
重要俾你鬧脾氣唔好

其實童話故事好簡單 唔洗諗得咁複雜

但貝兒真係臭西港女

對貝兒黎講野獸唔係有錢唔係有錢唔係有城堡就什麼都不是
有錢仔遊戲 樣唔係最大問題

其實frozen仲經典

好現實

野獸真的好QQ

卡通同動畫嘅分別

如果係故事入面嘅貝兒 佢最鐘意係書

阿齊最撚cute

現實生活係咪即係錢？

真人版做唔到呢種可愛

西女人

個英文配音超得意

杯BB把聲係咪壞蛋獎門人個黑髮細路囡？
超得意呀

死臭西

係
冇錢 貝兒會同佢捱咩
試下野獸住劏房呀

可能野獸碌巨鳩呢

杯bb真係勁得意

係

中文都係

條J好多毛

最鐘意蠋台同茶煲兩母子

野獸係毒撚嘅寫照

呢首真係好正

貝兒個含撚咀

首歌好經典

超好聽

依首最正

家喻戶曉到就算冇睇過都會識唱。

呢首中英文都好正

迷到老豆都唔記得

連登仔睇咩戲都可以聯想到淫野

迪士尼音樂真係好正

我已經煲曬電影original soundtracks

X2

依首同阿拉丁首a whole new world
我都好鍾意

香港版係咪要搵徐子珊拍咁？

真係好好聽

臭西已經唔記得左老豆

又幾大波

又臭西又淫野

一陣咪講老豆囉

X3

A Whole New World喺迪士尼個煙花做finale真係好正

一開頭嗰3條女仲大波

EMMA 真係無個種氣質

所以唔會入場支持

咁多個公主最鍾意貝兒 聽到首歌就會覺得好感動

beatiality～

但佢臭西嚟
都係 Cinderella 最好
又勤力又善良

泰山、長髮公主同pocahontas 、花木蘭個堆都正

新版ariana grande同john legend 唱呢首麻麻地 ariana既唱腔完全唔夾
最鐘意celine dion果個版本

茉莉公主？

經典好難超越嘅

灰姑娘
但茉莉都好

snow white同cinderella
一個同人kiss完
一個同人跳隻舞
就話鍾意人同人一齊

唔識唱但點都聽過

花木蘭

仲有Hebe個版本都唔識欣賞

Ariel 都正 可愛活潑又單純 係衰冇腦

Hebe嗰首真係

咪講老豆囉

情人如若很好奇
要有被我嚇怕的準備

吸手波SIZE

陳凱琳

容祖兒嗰個更差

想奶貝兒隻手

做巫婆

改編中文完全兩回事 根本唔應該改成中文

好想揸下

做一開波叩門果個

不死的真愛都好正喎
粵語版唔是咁差

臭西臨走都唔錫人一啖

新版好撚難聽 真係唔識欣賞

終極臭西係白雪

點先解到?

阿齊

我想奶貝兒個西

佢真係最正

爸爸唔好講啦

好cute

臭西都要

死開啦 死淫蟲

把聲又難聽

野獸

屌……
垃圾
貝兒害哂全世界啦
開心啦

好好聽啊啲歌

正臭西

我唔會比你咁度！！！

以連登仔既思想應該係死臭西灰姑娘咪又係想去舞會溝二世祖

臭西蠢女人
蠢撚過隻豬

好過呢件臭西

靚女臭閪

貝兒真係on99

啲工人咁醒嘅

阿齊真係好qq

又叻仔

千祈咪得罪廚房佬，廚房設備好恐怖

野獸正垃圾
要班工人頂

比條臭西搞到無心機
臭西係罪魁禍首

比我狠狠屌佢幾鑊先

如果個女巫唔係將佢變做野獸而係變做毒撚咁個故事去到belle出走嗰陣已經會完 王子唔係變左野獸會撚夠啲狼打咩 一齊死啦

不死的真愛

都野獸都唔撚理
孤獨一個死撚咗都唔知

迪士尼真係好成功，從少就灌輸公主方程式俾港女，搞到唔係要靚仔皇子，就係要住過千尺城堡，今日既港女話唔定迪士尼做成

臭西自己騎馬黎
要老豆行

臭西都要爭

同埋原來做公主首先要無理取鬧先

On9仔插人自己跌落街

笑撚死

全世界都有睇嘅其實

但佢真係好仆街

咁樣死真心柒

變身

濕哂!

咁撚樣衰

腳指甲識發光

變身個過程

好7

屌 我都想講仲要射啲光出嚟

喺個口射咗個煙花出嚟

一見靚仔即刻出水

數碼暴龍進化

真人版emma都唔夠卡通嗰個靚
反而王子真人靚過卡通

點解個壞人係因為捉唔實所以先死

王子都有個含撚咀

個細路仔超得意

掃把好正

掃把咁正

個女僕好正

掃把女好靚

但真人個野獸好柒

Agger

好似小熊維尼個細路

童話故事係咁架喇
信個啲又跟住嚟做咪戇鳩,照吓鏡睇吓自己咩料先

Beast個陣一直唔咀佢，收兵咁款
依家見人靚仔 即咀
臭西

真人卡通都好正

動畫好可愛
一d都唔兇惡

卡通版真係好靚
真人都比唔上

港女都肯咀隻狗
港女都不如

有無女僕cap圖

首歌真係
好感動

首歌真係好好聽

仆街睇唔切

鬧交果part可愛到

成蟲

聽到好感動

雖然係成蟲條撚屌唱
但好好聽

不死的真愛~
英文版同粵語版都好撚正

屌你

高潮眼
老來得子

成蟲唱

我認真架

首歌好好聽
雖然係成蟲

成龍唱呢首 不了
茶煲太太個首正啲

我都想睇

對眼望邊

粵語版係邊個唱？

其實當初點解老豆唔同個女一齊留低

有冇真人版圖

係咪啊芝芝姐唱
巧巧聽

正過貝兒

加斯頓真人正過真人王子好多

好撚淫

呢套有冇H漫

Sosad tvb fun點解我會數到10...

都係聽返英文啦

Beauty and the beast

含撚咀

首歌真係痴撚線

屌

又Beauty and the beast 廣告

試下驗眼？

打J打到你咁真係睇下醫生好D

真係好好睇 聽日馬上去睇

轉左去睇請勿關燈 太大反差好撚驚
頂唔順

我本身無興趣，睇完明珠台想睇

睇99
啪啪聲
睇下啲含撚咀

D歌真係咁多年都聽唔厭

廸士尼真係好多暗示

睇到射光笑咗出嚟

有冇人睇過2 3

明珠就係想咁 增加票房

轉到過去已經最後3分鐘
好似幾得意

抵佢嘅，又唔係咩失憶症王子嘅故事
細個覺得迪士尼d野幾得意咁，大個淨係聽ost都可以好感動

好想明珠台播返：誰人伴我闖～～～～～～

有咩分別

聖誕節果套都唔差GE
(以迪士尼D續集嚟講 )

番外篇定續集？

都係野獸形式出現？

原來有啲咁嘅野

如果狄士尼出h漫
應該屌打日本仔

let it go真係不值一提

邊度可以睇到 二 三集

琴日生日去左睇
好多野都還原左
劇情只係少少少少唔同
但整體睇完個人係開心既就足夠

有無睇過美女與野獸 新世紀激情篇
齋睇名以為鹹片

歐美畫風h漫
不了

成套淨係覺得elsa好靚
完

啲歌都好正

好耐以前星期六朝早九點做，細個成日追

2000年代頭, disney出咩都死, 咩都出續集就係希望KEEP住人氣
點知愈做愈衰
之後全面收購左PIXAR就有番起息

頭先張圖up錯 呢張清啲

應該係續集嚟
我淨睇過2 唔記得講咩
有冇人記得

for the first time in forever 同do you want to build a snowman 仲正

茶煲太太同貝兒老豆幾襯
應該做埋貝兒後母

其實forzen首for the first time in forever好聽過let it go好多

睇完個心情好舒暢
杯仔同杯老母

阿齊真係好得意

杯仔粵語配音把聲好可愛

講返野獸同貝兒喺城堡嘅事再加插啲新故仔咁
好似係

動畫無架,就算真人都唔覺有GAY

真係比唔上以前果d
首let it go好煩

鐘同燈？

Love is an open door

嗰套野係幾得意
播到12點架

安娜先靚

搵翻細個隻碟

首歌點會有人聽粵語版

有冇link可以睇返？

杯仔真人都好可愛

我以為你講上套咩偽術師

有咩問題,粵語版一樣咁正

好似有幾個公主都有第2 3集
好想睇返
老母以前買過Ariel嘅第二集 講佢生咗個女 都好似幾好睇
我記得Pocahontas都有架
有無人知邊度有得睇返

唔係嗰套
雖然嗰套都好似幾得意

冚家剷啦屌你老母

要搵seed

唔撚係掛

男人老狗睇公主

尋日都去左睇真人版

睇緊第二集 算係前傳嚟
講翻仲係野獸個時嘅聖誕節

有冇粵語版可以分享下？佢哋啲歌粵語版又係另一番風味

咁即係女主角唔係Belle?

係呀Belle 講野獸同貝兒係城堡個時嘅聖誕

我記得當時乜都出第二集，好似班點狗、騎呢大帝、獅子王、阿拉丁都有⋯但好睇既真係得阿拉丁

seed？

花木籣，獅子王，仙履奇緣

最底個張入面貝兒玩wfc

點會有人拎frozen比較
不論歌、鋪排、故事
frozen都一定比beauty and the beast高喎

淨係講歌
frozen係用歌串連全個故事
由do you wanna build a snowman 帶出anna失憶同elsa內疚
講埋失親離去anna點寂寞
之後for the first time, love..door講anna既少女心
到後面let it go講elsa反叛揾自我
再黎一首duo版for the first time已經夠起雞皮啦

臭西係咁上下

beauty and the beast 都有用歌串連嘅
基本上迪士尼動畫都會用歌舞形式串連劇情